Trump 否認曾講過用核彈炸風眼，直指是fake news

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

睇到個post 我真係笑到停唔到

講真 邊有可能用核彈炸颱風